阻車門反效果，以下可能係真正玩殘港鐵嘅不合作運動

阻住列車關門只會令你神憎鬼厭
有人諗過話主張全民衝閘跳閘唔畀錢
然後有人話唔畀錢犯法
實際上在於令香港市民卸下心理包袱參與運動
你可以嘗試部分人拍卡之後再跳閘
部分人唔拍卡跳閘
一時間好多人尤其係中國遊客都分唔清你有冇拍卡
甚至會紛紛效仿
告你嘅難度亦會大增
其實個閘機都舊喇
佢可能會令你受傷
你下半身畀閘機夾到彈起
要向港鐵索償添啊

另外
住屯元天嘅朋友
你哋最近搭輕鐵有冇嘗試下唔畀錢啊？

屌集體跳閘好好多
但都要文宣做足 俾多啲人知先

要製造一種可以模仿嘅情景
令人覺得跳閘係風潮

新閘機係分到
舊式旋轉閘先分唔到

但一擺個員工係閘機到就即刻收晒皮了

佢唔隻眼開隻眼閉就包圍佢

得唔到大部份市民支持㗎運動係唔會成功與有效果㗎，只係白做與令人討厭有時間做多D宣傳好過啦。

借個位
聽日 730 九龍塘站 去現場勸手足改變策略
用現場投票/人數決定應唔應該繼續癱瘓
唔好俾正負評影響判斷

唔會收皮

走咪得囉

黑警連登仔都唔驚啦

驚波板糖人？

On9行為

冇人會仿效你咁去跳閘囉

I mean係冇得再跳

想香港人擺工停工？

關於癱瘓地鐵我有個微見，唔知有無效，入黎話我知得唔得，一人一金屬氣球

咁你做拍卡嗰個 我一蚊都唔想益狗鐵

唔好教壞人啦屌

人地將閉路電視流出，慢鏡重播，咁就一世

10個人一齊跳睇佢捉得邊個